世衛對德國麻疹日本腦炎中東呼吸綜合症西班牙流感的介紹

雙重標準垃圾組織

世衛=支衛

世衛>支那國務院世界合作衛生部

垃圾

美國比最多錢但係聽支那支笛，我係美國都唔順氣

枱面比得多有鬼用

武漢肺炎，一字不改